Pasta冋pastor兩個讀音好難分

Sorry，字都打錯

Pasta同pastor

Bastard

有幾難分
除非懶音人士

唔同音，識IPA其實唔難
pastor:
/ˈpɑːstə(r)
pasta
/ˈpæstə
不過ɑː vs æ 好多人分唔到

Thanks 慢慢聽聽下又好似分到

其實唔好咁執着accents，外國人都唔care喇

唔係accent，係pronunciation 有分別喎

另外，guess 同gas既讀音都難分，我自己就用get同gag加s咁去分

參考中

係嘅，應該accent歸accent, 讀音歸讀音
不過，美式口音兩個讀音差別大啲
而英式口音兩個字讀音接近少少

聽人讀下仲好
btw英文有分英式DJ同美式KK

同意
打算全盤用美式，現在習慣緊either, neither, data等讀法

Thanks a lot

上面係英式，美式可以睇佢

Thanks

咁get 同 gag點分